委任陷阱

委任證！委任證！委任證！不會遇上～～～